龜頭小嘴巴點解唔keep住開肥芝故既

好想睇多d

善心打破0回覆

每次打親都發燒/嘔/頭暈

咁盡量啦龜頭巴平日都應該好多野做

湊B養家
雖然我覺得打親都嘔應該係因為太核突

應該係 有點重口 但都正的 支持你

想睇

謝甲

Ok na